點解叫煎釀三寶 唔係叫炸釀三寶？？？

香港通街都係炸出黎
仲有邊間仲係賣緊煎

盲點

因為炸你老母閪呀 煎

渣GA

是咪可以商品說明條例告鳩班友仔

咁煎釀三寶都唔係淨係得三款啦

老婆餅冇老婆

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
衛生巾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個係三寶